比較咗MTR個禁制令真係有古怪

見都有巴打出過po所以係印章方面加多咗2014作為比較
然後分次序拼埋

首先呢到係講返用咗邊幾個做比較啦

一
2014年世界和平小姐國際基金會有限公司(MISS WORLD PEACE FOUNDATION INTERNATIONAL LIMITED)

二
2019年機場個禁制令

三
2019年MTR ver.1

四
2019年MTR ver.2

然後就用2014年個印作為底色拼埋嚟比較
之所以加埋2014年係為咗知道兩者係咪有update過印章

咁第一個拍埋嚟既當然係機場個禁制令啦
當拼埋之後發覺印章既字體無論
大細
位置
甚至成個印章既
外型
圖案

都係
[b]完全吻合！！

咁可以排除印章update咗既可能

接下嚟我哋分別比較MTR ver.1 同MTR ver.2

唔洗多講係 Ver.1 可以見到字體位置
甚至圖案都係有一定出入
最明顯當然係HIGH變咗HIGHT

咁之後今日又新update咗份 Ver.2
可以明顯見到印章下面個簽名係唔同咗
即係代表有改過

咁再合埋嚟
星星外圈內圈係有翻大細之分
而個英文字HIGH都有修正翻
果然有聽意見
但睇真少少
最頂個蓋印副本字樣係走曬位架！！！

之後都稍微比較咗文件個格式
MTR呢份係冇number
就如同克警一樣係冇number架
不過呢個就光明正大少少
完全冇填到

咁我當你係遮咗個number啦
於是就係咁而搵下

原來係冇架！！！！！

可以見到搵機場係有但MTR 完全冇記錄
最近都係2003年

機場

MTR

咁答案明顯呼之欲出啦？

唔知班官會點解釋呢？
偽造法律文件好大罪

推！！！！

push

推

屌 搵律師告

邊個法官簽名都要查埋

Cls推 推到記者見到

Push

Push, 巴打係咪做鑑定

希望大狀黨幫手跟進

推咗先

直接icac?

推撚爆佢呀

知法犯法

蘋果記者你好

偽造法律文件
你今次仲唔仆街

公營機構 公然犯法？

要
推

偽造文件 可唔可以解釋下

偽造文書

球證，主辦單位都係我既人
大奶奶會睇住

核爆

Office啲人星期六日未update個網？

推！！！！！

黨鐵偽造文件

721

佢而家有冇貼係站內？

其實呢，印章唔會第一個，製造上有誤差，個印用得耐又會變形
加上每次訂製又可能要重新用電腦畫一次，咁岩印畀MTR 嗰個打錯字
文件方面唔同職員可能有不同template，司法機構已經認左個印整錯左，無謂再斟酌。
不如花多啲時間諗點對付黑警啦

去蘋果報

印章唔會得一個

hight court 單野一定唔可以放過，因為只要兩個原因

Pish

巴打專業 推

推爆佢

真係要用電腦手機睇到1999

唔係咁大鑊呀

一定係偽造法律文件
屌 法律界都架空埋

推呀

偽造文書？

老實講個印真係會更新個字？

有無人推上外國新聞

樓主
最近既記錄應該係2019/6/5
（Sort by date 第一版）
唔肯定內容係唔係都係禁制令

系統無update可以係其中一個原因
但係無文件編號呢下真係好可疑

實際係用地鐵黎運速龍 利用傳媒去宣傳假禁制令 等示義士相信

push尸

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

721 811

共狗真係無所不用其極
但天網恢恢呀！！

冇可能會用錯字印 咁重收既野收貨個時一定會check過

推推推vv

推上頭條

推到上報

FUCKING PUSH!!!!

出左新聞話印錯但有效
Source: 自己google

推撚爆佢

英文版文宣!! 英文版文宣!! 英文版文宣!!

咪住先, 真係假既高院冇理由唔出聲

推咗先講

冇HCA number邊可以作實架

推上國際層面
香港政府自己偽做文件

偽造文件

我剛剛在港鐵網站查看這文件，發現首頁的印鑑和簽名改了

搵知深紅法官認頭？

摩擦力

偽造罪都無用
律政唔告咪無事
香港法律已死
球員，裁判，主辦都係我既人，點打？

612 721 811

lm睇港鐵多謝市民諒解

泛民主派成班律師識走出嚟未？

記者朋友

推啊

有巴打放大埋 逐格pixel fact check埋最新個張禁制令係改圖改出嚟
點解釋

公然偽造文書

Cls巴打

屌，摩擦力爆燈

cls

知法犯法 罪加一等

偽造虛假文書

港鐵回應未

為咗頼中共鞋底，竟然公然做犯法野

唔係司法機構認咗錯咩

試下唔告, 法治而死

Woohooo

咁大件事有冇法律jj解釋下

痴撚線
好鬼 推比更多人睇到
黑警死全家

架空法院
遲下未審先判

D律師去撚晒邊度? 今日消失晒

記者快入

推！！

CLS 推

法律手足入黎喇

真心，過埋星期一先算
我覺得公然做假個機會唔大
廢事炒車

推到見報

推到有人坐監

閪Court

偽造文件仆街了

推

狗鐵快d解釋啦

你好，記者朋友

呢個推到仆街都要推
以後係咪我地隨便整左野攞個印就可以亂寫
for example: 唔俾任何狗or似狗or係狗親人入任何屋苑

Btw 手足係咪已經散曬 安全？

叫歐陽伯權（現任非執行董事局主席）出來解釋

偽造?
佢地話係就係香港都無司法了

推呀呢個

CLS

字就無得拗啦 但係正本影印出黎會唔會有誤差

偽造法律文件喎

唔理真定假 都好離譜

日期個長方形痕跡明顯到

食屎啦黨鐵

3.2 狗鐵新果張

中華⋯⋯行政區
左右兩粒星， 同文字不成水平
同之前果d唔同

巴打唔做鑑證真係嘥撚左你嘅能力

吊！推！

律政府會配合造假
冇實際證據證明印章係假冒

推！

好詳細...
但網上無update 姐係違規啦
唔通之後補番咩...

Hight court

海航港航都有有過

係咪 中共就會用呢個印

有無link？

巴打好波

屌，放撚完暑假未呀，成班小學雞

tui

民間記得會推一推佢

唔推唔得

我阿爹係水師提督習種習大人

司法覆核

cls高院唔解釋
係咪等同隻眼開隻眼閉？？？

其實黨鐵應該申請左但就好似係星期五晚過左office hour先搵法官幫佢做 星期一應該會出返個正式

但問題係 係正式法庭禁制令出之前 黨鐵為左今日可以close地鐵+運popo而自己偽造左一份聲稱法庭出既禁制令upload上網

即係黨鐵都係有偽造法律文件

pppp

但偽造法律係律政司告。。。

簽名嗰個clerk嚟架咋

煲大佢 民間記者會

光復香港

chinazi
xitler

pish

Push 市民係咪可以告MTR？

推啊屌你老母

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

幫推

機場都係過左先申請

甘公然偽造文件都得？
班法官訓晒啊？唔使出黎澄清？

推
偽造法律文件想大9香港人
黨鐵屌你老母

英文版文宣!! 英文版文宣!! 英文版文宣!!
推上國際，上市公司涉嫌偽造文書

wa

摩擦力！

推呀
呢班死黑警！！我哋要收佢皮，至少一定要上國際法庭！以慰前線義士付出

真係偽造架？

推，核爆

嘩！

Push
大家一齊寫投訴信投訴黨鐵
海外巴絲都做得
有市民已經喺封站之前寫投訴信投訴緊

Push 解釋唔該

絕對係

同燈柱同 lv 嘅核彈

唔知啦 但至少機場有份真野show到出黎加有晒number比人check到

偽造假文件

大力推

高質

Omg

聽日 荃灣遊行
星期一 圍國泰
831 民陣
92 罷課

唔理堅唔堅推左先

好有摩擦力

質爆佢老母虛假文書

屌

睇番連登D post 咁多野都搵得到晒證據

又有化驗到山埃 又可以揭露咁多黑材料 文宣又做到野

證明香港地真係好多人材 不過比垃圾傀儡政權曬撚晒

叫做係法律界人仕澄清番search唔到判詞呢回事，其實呢類案件 (緊急禁制令) 大多數都係唔會有判詞/判案書。所以搵唔到Judgment本身唔係代表禁制令冇發出過。唔係叫大家放棄追查但係可能焦點集中係個印會比較有用。

告到佢仆街

用番你個logic咁個MTR印章都唔會今日突然update
法院開一至五

有冇律師可以幫手諗諗有冇得申請禁制令 禁止再放過期催淚彈

我哋可以夾返錢

催淚彈有山埃：

一係唔警隊偽造文件 一係黨鐵偽造文件 一係法律部或律政屍偽造文件。

技術文
正評幫推

其實好多個印，好求奇，應該假唔到⋯⋯發夢試過自己幫啲miss蓋印⋯⋯⋯⋯

推，證據齊晒

仆街黨鐵

我話OK就OK

咁大間公司都偽造文書

高手

仆街死啦

化驗山埃有冇link？想說服人，之前冇跟到

核彈

Upupup
蘋果記者你好

正常就十幾廿個印

黨鐵之權高於法律

原來香港仲有皇法

推
偽造法律文件

黨鐵

Tui

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

推爆佢老母

推咗先

老實講律政咁無恥要整個真既有幾難

[black]有冇議員律師可以幫幫手[/black]

梁家傑大狀好撚撐今次運動架 幾次遊行人鏈都見到佢 推到佢見到 請佢幫幫手

狗鐵偽造法律文件

認左？有冇來源？

推到黨鐵仆街

但都要有法官批

推到有解釋

僞造文件好大罪

嘩嘩嘩撚爆佢

打狗！救人！

果個睇咗唔關事係其他文件嚟

痴線
推到佢仆街

推推推推推推

好大機會話星期五做唔切
啲野未sync 上cloud

分析文 要推

CSL

推佢老母啦 屌 假文件都做埋 咁同共產黨仲有咩分別

推啦下話

應該要直接email 比大部分國家既法律機構la

屌.....手殘按咗負皮,對唔住巴打~!!!
推到佢仆街!!!

3.2個印 sealed copy個環唔對稱

香港背後究竟有幾黑暗？

問題係，高等法院竟然唔出聲

係偽做法庭即刻出聲la
On9

你個post幾認真，但我覺得好明顯係高等法院有多個一個印章
咁咪可以解釋晒全部質疑囉

2019年4月用到依家都冇人發覺? 定係

留意番, 紅色資本海航個要都係用呢個印

想推推唔郁

push,荃灣見?

Pishhhhh

P牌推一推

屌你老母，咪撚扮看透世事咁啦，講埋晒「其實呢」

高等法院印章咁重要嘅嘢，竟然冇save低做草圖？每次訂製都要重新畫一次咁兒戲？

個印4月已經係度啦, 共產黨專用印 Confirmed

司法覆核 check唔check到真假

推爆佢啦

呢單一定要咬到有人坐

嘩高手在民間

推俾民間記者會
詳細分析
出埋英文版

點留底先可以證明地鐵曾經up過呢個pdf？

機場個update係23/8 係咪要時間upload??你知政府做野有幾慢㗎啦唔好炒車

MTR 禁制令明顯係假, 唔使理

根本唔會無save低，個file係鎖左密碼一般職員或法官都唔會知

假証

23號係延長禁制令

推到有真相

推到佢仆街

佢老味黨鐵同狗政府已經不惜一切血腥鎮壓

正苦話係就係？

咁都得

謝謝！

推！偽造文件！你含得撚啦！

邊個官簽架！

推丫！！真係好唔尋常

港鐵2019-08-23新舊禁制令PDF檔案打包

求其搵個網上載左先
新同舊PDF zip埋左一齊

檔案驗証碼
MD5: 13674E77AA5AE5A55C5ABECAE5FB6BF7
SHA-256: 9AE7AD5056A11432394C68F46B9A301248B8A861258D035C9F035F3673582531

如有需要單獨下載新/舊文件，想放埋其他空間，或其他意見
請引用回覆
多人要既話會開新PO

舊檔案係
659,690 位元組
PDF meta data：
Creator: ApeosPort-V C7785
Producer: ApeosPort-V C7785

新既係
2,142,586 位元組
Creator: KMBT_423
Producer: KONICA MINOLTA bizhub 423

我唔係PDF專家唔知乜黎

為免有人話我之前下載錯file

舊檔案下載：

2019-08-24 12:20

新檔案下載：

2019-08-24 16:49

好。今日再吸個新印，日期應該係23定24號？

Back date 嘅話合唔合法？

推燃爆佢啦!!!!

即係有人用係做虛假文書，假禁制令，揚左佢哋要出新聞報告

屌佢黨鐵

偽造法律文件

推！！！

知法奶共

721
811

Dllmch 偽造文書偽造到咁撚明顯
有無辦法告到狗鐵偽造文書？

推 推至党鐵冚家鏟

推上報

Hca冧巴係咪可以吉？真心問

推！法律巴絲

lm

推爆去

thx

堂堂黨鐵偽造法律文件

幫你推爆佢

偽造文件仲唔推撚爆你

推上報
見

係咪星期六未update 咋
偽造比全世界睇都敢死
不過個印真係冇解釋

judiciary不嬲都唔會upload所有judgment同order
有啲judgement隔好耐先上載都唔奇

至於司法機構點訂印章唔清楚
不過如果係類似圖章街嗰種人手製造
有輕微差異可以理解

點都好,個人覺得港鐵造假文件機率真係極低,機率近乎0

你知唔知自己講緊乜？
無save低但係有個加密左嘅file？

告！

唔知班官會點解釋呢?
偽造法律文件好大罪

最得人驚係法院冇出過聲 係唔係被控制埋

吹到香港咁睇重法治精神
呢D野都咁撚兒戲
仲其實呢

推到仆街

唔識推左先😡😛

新核彈

球證同龍門都係佢嘅人
轉個頭坐時光機話上年出左禁到下年都得呀

司法機構串謀偽造文書

你班連登仔係咪痴線㗎，咁都摷到

帶頭破壞香港法治

唔會無save低

唔識用個system, 不過信, 求英文版推到全球睇到

無罪架佢地

法治係香港核心價值

串錯字符合哂毅進仔嘅英文水平

邊會認 又係核彈

新聞話法院比左合理數量且正確的印章比狗鐵

即係話佢地偽造文書囉屌

真係咩都冇

推比記者外國

推
堂堂黨鐵要偽造咁樣衰

見好多媒體都有報導話司法機構代言人指純粹係副本有誤，但係司法機構澄清嘅話，政府唔係多數會出埋新聞公報架咩？

之前新聞界查詢法官審案時間都有出新聞稿
呢有無熟Law/公務員巴絲可以解答下？

自己人，無事

偽造文件會推邊個岀嚟做替死鬼呢

PUSH

有無法律巴打可以入嚟fc

TUI

點解可以咁 明明自己人實批俾自己人

Sorry巴打，我認我柒左
自隊

dllm cls

等下先啦
聽日先星期日
講故佬唔使放假咩

非法政權

推撚到狗鐵仆街

推到有法律巴打核實吓

真係一定要推，睇吓今次又有啲咩可以解釋

我屌你老母啦 我做audit個陣啲afs如果spacing唔啱 print曬幾百頁嘅野都要即刻重print 你同我講法律文件可以有唔同template咁撚兒戲？

大家用下個腦諗下做假文件對邊個會有好處先得架
呢份仲要係公家文件做假有乜著數

有冇send去畀公民黨堆大狀議員?試下叫佢地開記招?

o

偽造文書confirmed

宜家係研究緊有冇fraudulent document

重點係個印神奇地係海航 (2019年4月) 個份禁制令出現過
共產黨專用印嚟

推到有人告

[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

成個連登都無law人？

推到佢仆街！！！

巴打好野

嘩

推推推推

推啦依個

本身法律文件就唔應該有任何錯
有錯嘅法律文件係咪無效？

有冇eng ver.
推出國際

精彩精彩 推

我一開始都覺得古怪，因為個章又唔係第一次用 點解會有錯都冇人知

蘋果3個小時前嘅報導
//身兼大律師的公民黨立法會議員陳淑莊指出，由法庭批出禁制令後，有關禁令便開始生效，即使禁制令文件副本印章出錯，她初步認為應不會影響禁制令效力。資深大律師兼公民黨主席梁家傑也指，事件只是法庭印章有錯字，相信不影響禁制令的法律效力。//

推到係邊嗰官負責？
比對返以前佢個簽名？

中間個圈粒星都細左

推
法庭都冇意見

香港警察！

繼續推
呢單嘢唔可以就咁算

多謝細心巴打！

Dlllm偽造文書

推
法律文件都敢偽造
班暴徒真係無法無天

.

香港係咪已經冇法治？
痴能線
推呀！

正路嚟講 contract野個印同簽名+組織會overlap
法律文件唔清楚 但理應更嚴格
再睇巴打兩個example 世界和平都係overlapped
係得狗鐵冇

難道.... 假傳聖旨.....？

用之前眾籌嘅錢告鳩黨鐵啦

港鐵個高院印除左串錯字，spacing都有問題

又俾我首先爆料 唔係 "1. Miss Peace World" 呵呵
得閒改返做 "1. MISS WORLD PEACE"

狗鐵係咪當香港人on9

推呀！

可以告上法庭？

黨鐵偽做法律文件

一定係 中聯辦叫佢整

同意，推

唔係要展示比相關人士，等相關人士得悉禁制令先生效咩？

推推推

民間記者會 可作提問？

"司法機構"解左話 但唔知係咩司法機構
巴打們小心 唔好跟太貼

其實有留意新聞既就知，政府琴日下午記者會有講狗鐵申請緊禁制令，琴晚高院係夜晚開court做野。

所以就算個印係錯，但的確高院，政府係知悉加有參與其中。

高院係有批既話，咁就唔係偽造文書。

小心睇路，廢事炒車呀

推到記者睇到呀

屌呀咁都得… 推

p

831

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳廣場)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (將軍澳廣場)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

冇錯 就係呢個問題
申請咗 但未批之前造假都係偽造文件

推到佢出黎答

實捉到你

又冇號碼，
單野可能未做完個程序

推 煲大佢

推 要回應

告上法庭

哇屌
依個政府無停過日日講大假
仆佢個街

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

始終邏輯上講唔通

推到律師做野

825荃葵青
轉左起點

公營機構偽造假文書

我都係咁諗

記得佔中個時，週未講到星期一一早去攞

偽造文件好大鑊㗎喎

推爆!!!!!!!

推到狗鐵仆街

p牌但強推

咁想知緊急會唔會有number

但點解政府無出聲

推到上 High Court !!!

法庭都係佢既人

P牌照推

推爆佢！
一定要港鐵解釋清楚

推 推上國際 推上國際媒體 推上國際法庭

推 屌你核彈

正常係好多個印
但個模點都係同一個出架
就算有瑕疵 都唔會有字體距離差咁遠既情況

扮唔知...

屌推到上國際法庭！！！
召喚法律JJ

黨鐵: 我就係法庭

告上法庭告到佢坐監

但新既都有落嚟比較依然差太遠

目前為止高院好似一粒聲都無?佢地係諗住如果市民唔發覺，就由MTR亂黎?高院無record出過禁制令，上頭唔理?如果係既話香港連最後一個可取之處，法治，都無埋。

推佢老母

佢地今鋪大獲啦

法庭晨早認左有出禁制令，上下網睇下啦
而家根本法庭都企係政府果邊。

其實個印可以有錯版就證明唔係同一個模做出黎
唔係同一個模D位置有郁動都唔出奇

乘客咪相開人士
新聞已經報導哂比廣大市民

MTR版個英文字型係Arial
其他版個字型係Helvetica
可以比較吓個R字

唔一定同一間供應商

另類偽造文件

都有機會。如果係提早"給" 印，

不過個印係邊到黎都係重點
如果係高院提供既授權狗鐵使用，而本身已批准左，咁應該唔算偽造文件？

但如果係高院批准左，未正式發佈，只係狗鐵私下搵個印給落去，咁就可能係偽造？定有其他更適合既罪？

法律jj please

無知撚問，佢會唔會煲大左之後就喺個網度加返個紀錄，扮晒係未update得切？

港共有咩做唔出

無法無天

出得正式官宣點會重點會係偽造
講黎都on9

海航有冇detail?真核彈

Push 721 811

如果可以有咁大權力可以話加就加
咁一早佢就有能力拎到張真既禁制令
無必要去整個假印大費周章

推爆佢!

下
同一間供應商有咩出奇
D印咪又係大陸做

邊個可以告鳩MTR

唔會 呢一刻只會有intended action number
真正action number要星期一或者之後直至律師樓俾錢開file先會有

要推

推 偽造文書

港共已經腐敗到唔洗跟規矩做野

可以從另一個角度睇會唔會有咁嘅可能，如果有理據駁得翻以下所講嘅歡迎討論～
1. 印章唔會得一個，所以每個章有出入係可以理解。至於串錯字要睇以往有冇其他文件都出現過，證明係章整錯嘅問題，並非此文件虛假。
2. 因為事件突然，禁制令可能未趕得切經court入file，所以未有編號。
3. 網上記錄單純係未upload，未必咁快更新，要等幾日再睇下係米真係冇。
4. 如果明知嚟份禁制令會有700萬人關注，一間出名嘅law firm值唔值得冒嚟個險，而且份文章有冇必要要出假。
(不過以上都只係個人分析，如果有律師可以fact check文件真偽都好樂意)

好明顯個印就好鬼啦
理得你係月球做定美國做

推啊！！！

pudh

上面有問過，不過見無人理搭單再問下
頭先唔同媒體都話司法機構已經就呢份文件作出回應，
但係我見之前有新聞界嘅人向佢地查詢嘅話，多數會喺新聞公報作出澄清，咁呢件事係咪應該都有新聞公報？

721 811
打狗 救人

推到上熱門

一定要推

高等法院原訟法庭法官
馮驊法官

我諗大家都好熟悉依個選管會主席，不過依單偽印事件關唔關佢事就唔知喇

解釋呀！解釋呀！

就我所知冇話一定要出新聞犒，可能覺得只係typo又唔係咩光彩既事所以hea答一句算數

有冇version 1 download link?
仲有係邊個網站check佢冇呢個禁制令？
我想入去睇吓

順帶一提，佢琴日個印錯今日補翻點解仲會簽23號？
咁兒戲？我殺完人拎翻把刀出黎換另一個人把刀插落去
咁殺人果個就唔係我啦？

sor發緊夢

問下法庭應該知掛
諗唔明個印無變既話點解可以多左個t字

推 唔可以放過

推撚爆你

偽造法律文件，今次你仲唔仆街

cls pish

P牌推唔到 但呢個一定要推！

推 可以點告9佢

第3點 網上只會上載判案書, 判案理由 等等
一般court order係唔會上載

推

本字個位同機場個份已經唔同

再推

傳媒唔該煲大佢

推多次

狗鐵正仆街

證據確鑿
btw以後可以唔搭地鐵就唔搭
就算搭都要兩蚊鐵
食屎啦黨鐵

612 721 805 811 820

Thx
以政府啲仆街作風，有丁屎籌碼喺手都會唱通街以視正聽，而家收收埋埋肯定身有屎

重點始終喺個印，但係偽造虛假文書係刑事，
我地都告唔到

puah

推到佢 執粒

記者

其實沒案件編號已經是很有問題......
你辛請再趕也不可能沒編號....

入黎upvote

黨鐵偽造文件！學大陸，整個司法制度從上到下，幾乎個個貪官，人人造假文件！衰嘢咁快學到足！

用埋Mass transit Railway 都搵唔到相關禁制令

你今鋪仲唔仆街

禁制令唔會上載

pishhhhhh

Push push

推左先

推!!!

我係黎推文既

825我要入機場

Push.

屌咁撚樣都得

同機場嘅文件日期一樣 但又真係查唔出嚟喎
我嗰邊應該都有人噉講

辛苦嗮

好波 煲大佢！

屌你老母

唔識法律 幫推

推到爆炸

推到上頭條 也不是不可能的

成隊警隊日日犯法都係咁

推俾胡官點睇

推上熱門唔該

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

偽造文件
反了反了

無reference no.!!!!!!!!!!!!!!!!

吹佢唔帳

tui!!!!!

政府假禁令都出得

香港未誠信破產

機場出臨時禁制令都冇網上紀錄，只係續期先有
小心跟太貼

推左先算

核彈黎喎Ching

有趣
24號補簽蓋番23號嘅印
pish

唔好推啦，會出事架

補圖

有無議員可以搞大佢

會唔會係有人"唔見左"個印章, 搵山寨整又冇對清楚個稿?

個真印章係咪已經送左終?

核彈!

原印已送終

睇唔明，但好似好猛料

虛假文書

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

825荃葵青遊行
五大訴求，缺一不可。

要推爆

推！！！！！！！

[行動post 請推上熱門] 一人一信警告港鐵CEO同主席咪再用港鐵做政治工具搞彎生意

幫下手推

民間鑑証組

煲大佢！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

推到上報！

!

印章內容都可以錯
咁點理由相信其他印章係岩？

全部都係自己人，唔知告唔告到

Wow

:-P

推上國際
要班紅底法官全部收皮
將香港司法無問題既面具撕破埋

tui bai kui

唔L係掛

繼續推

製作有誤差？屌你法庭會唔會有咁低級錯誤呀屌你

偽造

講個笑話 香港法治

推撚爆

法官冇人敢出聲，可以點？

核彈級災難！記者！

政府仲有咩做唔出

推！

另一個想法係
地鐵個張禁制令係比法庭正本更早出現
所以先至冇number

因為呢個已經係判案書, Judgment
黨鐵個份係Court Order

推到林鄭帶埋冚家出嚟交代

doj會告佢先算

你老味帶頭做假？

好心寒

721 85 811

825

呢個唔推唔得！

認真回膠cm
1. 冇人話佢整多過一個印有問題 會有損耗係常理 唔洗你講
2. 做個個真係冇你咁好氣 亦唔應該 下下重新畫 一定有底 何況幫政府做印章 仲要係高院 做開嘅一定會審慎check過先出貨
3. template更加唔知你up乜，而家講緊個印
最後我想講高院 今次仲要係咁重要嘅法律文件 有mistake係不能接受 而家開放討論個錯誤我唔覺得有問題
總結: 你不如吸收多啲 自己再思想成熟啲先留言

你老母 黨鐵？
臨時演員都係演員啦 做戲都要交唔足

推上報！

先唔理個印，港鐵禁制令冇record呢單野好唔妥喎。。。 政府咁官僚一定有reocrd架喎

其實，有啲咩可以星期一去 high court 查冊，俾 $18 買張 praecipe 就得. 我手頭上 cause book 淨係去 到 8 月 21 ....

你咁講我先明

推！核彈

推呀屌
依家真係乜撚都做得出

全民救港 全民勇武

依加邊個破壞法治？？？

又有理由要上街
屌⋯⋯好累

推
吿佢上法庭！

係真嘅，可以點

球證旁證連揭分牌嘅都係佢地嘅人

推

《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火

i see

推一推! 解釋!

法律界巴打：MTR禁制令

推到要交人

推到記者大查特查，狗鐵伙法庭偽造文件

diu

推呀dllm

無所不用其極

diu！！！！！推撚爆佢吖

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推比法律jj

幫推！

推呀 真係乜都做得架喎屌

仲有野樣好緊要大家冇發現
頭2個（和平小姐同機場）嘅印都cup 係文件嘅字上面，
但港鐵個2個係冇㗎，完全冇同份文件重疊。

高汁，聽朝再望

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

你個野假架

推爆佢！

又話前晚勁撚急咁開庭批既

準備釘牌啦仆街

屌 推爆佢

仲未更新個page for public reference

（緊急，仲有兩日時間）反制機場，港鐵禁制令法律攻勢

推 真係好有心思

推到上新聞 報紙 上埋庭！

屌 痴撚線

記者你好 我係柒婆娘

官字兩個口

更何況係法官加庸官

hello

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

手1

申請張禁制令都搞咁多小動作 又冇人阻佢申請

等睇黨鐵點解畫
Btw樓主好勁 咁都比較到同搵到出黎

推一推先

咁撚大獲?
聽日繼續圍

樓主

推到政府仆街

連no.都冇我dnlm

屌好撚高質 推

假文件都出埋

留名

巴打 勁

跟進

核爆都要推

下？？？

推到有記者跟進

推撚到律師入泥

up

麻包袋

巴打有料推啊

唔識multi tasking架咩？

上市公司造假文件，金融地位不保

Pish 真係好聰明啊佢哋

要徹查邊個偽造文書！

煲大小心炒車

點解錯得咁離譜唔洗我講，偽造可以基本80%肯定。

不過點解要咁做呢？正常呢類禁制令應該沒人會反對，機場批得地鐵站自然都批得。

原因好大機會係法院無法係今日呢批出及執行禁制令（MTR應該知道實批得出），所以做住一張流野先，過多幾日真個張到手自然沒人會知道。

不過無論如何都要追究到底，不過好驚司法已經徹底淪陷

即日批即日update啦好嘛

唔好太在意其中一面，要籌備打擊狗鐵，
先塞爆狗鐵最賺錢嘅商場，打擊租金收入來源。

推爆佢！！

咁睇黎有個合理理由去地鐵站表達訴求啦喎

Sad but true

Chow J
周家明
唔算係藍絲
不過大家既信任無到咁
呢類chamber hearing係唔for public既
其實大家都可以唔信
其實官話批就批左
個印係核證咁解

斷正！偽造法律文件！

咁撚大膽偽造高等法院文件，年中出過幾多偽造文書

佩服，推！

勁
觀察得好仔細

推撚死佢

高丸個官chop都串錯字，成份文件是否真係高丸approve都成問題，根本法律問題效力成疑

一定要全力追殺

到依家都仲未有record

點解機場post 成日沉??

支持

推721 811

連仔真係吊打港共

點解要偽造文書

811

港鐵偽造文書 偽造法律文件

825齊齊出

撤查！撤查！撤查！

徹查！徹查！徹查！

剩返一日炸！！仲差成三萬個簽名！

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

見到極多巴打 share 黨鐵禁制令聲稱「行使虛假文書乜乜乜」呢單野，懇請大家唔好跟車太貼。

推撚爆
記者朋友記得跟

有人講未必係
可以睇睇下文再分析

轉載：

本人因為私人問題身心受到極大困擾，呢一兩日除咗自我折磨之外，都係摺埋一二邊唔想見人。但係見到極多巴打 share 黨鐵禁制令聲稱「行使虛假文書乜乜乜」呢單野，亦都懇請大家唔好跟車太貼。

有連登巴打仲出埋哂呢啲 on9 post（see below）（仲要超多share），雖然大家係同路人，但係個post只能夠用「衝出嚟柒」嚟形容。

/// 比較咗MTR個禁制令真係有古怪

- 分享自 LIHKG 討論區 ///

禁制令究竟係乜東東呢？

舉個最慣常嘅例子：假設林鄭偷咗我一億，而我知道嗰一億擺咗喺佢個銀行戶口入邊，我可以向法庭申請一個緊急單方面的禁制令（urgent ex parte injunction）凍結佢個銀行戶口，等佢唔可以隨便攞錢出嚟。成功凍結左佢個戶口之後，我先再慢慢告佢，最後贏咗官司就攞返筆錢。

要「緊急」嘅原因，係因為林鄭隨時都可以將我筆錢調走，所以我一入紙攞禁制令，法庭嗰日就基本上要即刻（based on 我提供嘅證據）判俾唔俾個臨時禁制令我，otherwise 就算我最後贏咗場官司，啲錢可能已經比林鄭調走哂。

要「單方面」（即係林鄭/辯方唔知道我攞緊禁制令）嘅原因，係因為如果林鄭已經知道我擺明車馬攞禁制令，佢就一定會喺我入稟法庭之前調走筆錢，搞到最後就算攞到禁制令都冇用。

法律制度係儘量公平嘅，法庭如果只係聽一方面嘅講法/證據就決定判或不判禁制令，是對辯方不公平。所以呢一種「緊急單方面臨時禁制令」最多只會維持一兩天。法庭會在禁制令上列明一個「return day」，讓辯方可以喺 return day 呢一日出庭抗辯，爭取停止維持禁制令。

所以一般情況下，呢一啲「緊急單方面禁制令」一般都唔會有 action number，因為攞得「緊急單方面禁制令」，其實案件都未正式開始。直至到原告被告喺 return day 浦哂頭先至會有一個正式嘅 action number。亦都因為係咁，正常來講你唔會喺法庭嗰個 internet database 入邊摷到「緊急單方面嘅禁制令」嘅判案書。

所以，機管局嗰個禁制令有 action number、有判案書，因為嗰單嘢已經上咗 return day。黨鐵嗰單嘢，尋日先啱啱攞禁制令，未去到 return day，所以暫時唔會有記錄。

我都好唔鍾意黨鐵，但係話佢哋「行使虛假文書」，呢個機會率幾乎係零。首先聲稱攞禁制令嗰間律師樓係 Hogan Lovells，係一間世界有名嘅英國律師樓。機管局嗰張禁制令都係佢哋攞嘅。除非黨鐵連間律師樓都作埋出嚟，otherwise 一間世界有名嘅律師樓去砌一份假嘅禁制令出嚟簡直係天方夜譚。

再者，黨鐵冇可能自己砌完一張虛假嘅禁制令出嚟，而又 expect 冇人會察覺到。每一張禁制令都需要一個高等法院原訟庭嘅法官開出。高等法院原訟庭法官只有28個（未計少量特委、暫委法官），一張咁鬼 High profile 嘅禁制令出咗嚟，唔會冇人知係邊個出。如果黨鐵真係 expect 成個司法機構都唔會有人察覺有一張虛假嘅禁制令流出，咁都真係太荒誕、太低B。雖然共產黨（唔係竹升妹）有時做嘢真係好「俹簁」，但係就算自己醒，都唔好睇得人哋太低。

所以 99.999% 就係司法機構入邊可能採購部有啲少量疏忽，印錯咗嗰章又冇人察覺。之前有巴打話四月嘅時候已經出現咗呢個錯體怪章，我自己未 FC 所以我都唔會跟車太貼，不過照常理推論，真心膠印錯章呢個嘅機會率最大。當然亦都唔會排除有人想陷司法機構於不義。

需要留意嘅係，就算印錯章都係政府公務員體系有少量疏忽，同法官基本上冇乜關係。

呢單野基本上同法官完全冇關係，唔知點解係啲 comment section 入面，又有啲人衝出嚟話要查嗰啲法官乜乜乜。

我都係講嗰句，同路人搞邊度都好，千祈唔好搞法庭。

香港司法制度係香港人最後一條防線，亦都係敵人最想剷除嘅一樣野。

連登巴絲打可能唔知，但係終審法院嘅傳統就係審案一定會有海外非常任法官。而中國大陸就係最想快快脆脆趕走哂呢一班海外法官。

依家香港終審法院非常任法官 roster 非常顯赫，包括何熙怡女男爵（Baroness Hale，英國最高法院院長）、麥嘉琳法官（Beverly Mclachlin，加拿大最高法院前首席法官）、范禮全法官（Robert French，澳洲高等法院前首席法官）。

香港有這麼高質素嘅司法人員，是香港的福氣。呢一啲聲明顯赫嘅法官，願意在這一個亞洲小城擔任法官，其實都係托賴香港行之有效嘅司法傳統。呢一班法官肯飛過嚟香港審案，當然唔係俾面林鄭政府，而係認同香港法官審案嘅高質素，亦都當然係認為我哋前首席法官李國能、現任首席法官馬道立領導有方。

續：

我正式私人執業前有幸和一位已退任嘅非常任法官（唔講邊個啦）有過一席話：佢喺香港審案嘅原因就是因為信任香港的司法制度。

一班已經喺自己嘅國家已經升到最頂嘅法官，根本上係無慾無求。如果香港司法制度出現危機，第一班走嘅，就一定係佢哋。

如果有一天佢哋真係畀人逼走，我都希望係腐敗嘅政權逼走佢哋，而唔係自己人 friendly fire 搞到佢哋對香港司法制度失去信心。

政府永遠都唔會將政治問題政治解決，經常將嗰波拋比法庭，要求政治中立嘅法官去做磨心。

喺好多嘅政治檢控上面，政治中立嘅法官 hands are tied，就算認為那一方的情操高尚，都只能用法律、而不能用自己的道德尺度去審理案件。

所以同路人請注意，運動嘅矛頭必定係指向政府（而不是法庭）：在法律嘅層面上，要求政府對部份執法人員（過分使用武力）、黑社會暴徒作出適當嘅檢控，或要求行政長官在判案之後特赦示威者 - 呢啲都係政府做到而法庭做唔到嘅嘢。

所以上邊 post 嗰條link，懇請大家唔好再 share，不要製造恐慌。如果有 LIHKG account 的話就麻煩負評一下：唔識講法律、但係又滿口法律係最恐怖嘅事。我喺連登只係 P 牌仔，又唔可以正評/負評人，講嘢又冇人聽。依家只係希望大家謹守崗位，對準一個清晰嘅目標，唔好亂咁 friendly fire 或者亂咁製造恐慌。

推！
偽造文件
欺騙市民

五大訴求、缺一不可

有冇人隊左上twitter?
黨鐵公然做假文件

關於臨時禁制令如何運作，各位巴絲可以參考下：

推到記者見到

要搵律師喇

佢串錯個HIGH
已經好明顯
呢啲印應該係fix死 唔會好似日期印咁 可以改
第一次個印 好明顯係假
點解冇人煲大佢

點解無人覺得呢個係有問題

你唔好再吹大啲
呢啲印點會冇keep template 最多咪改少少
同埋咁重要嘅野 不可能出錯嘅野都出錯

有無人告到

推爆呢粒核彈

係咪可以申請司法覆核同埋懷疑係虛假文書？

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

推撚爆佢啦

你重唔仆街

推爆

正常做印都冇理由中文字責界...

推 記者呢？

pushhh

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

推上國際

有咩用 俾你發現到
但係香港司法制度已死
轉過頭 咪黑箱作業整張俾你
假都變真 指鹿為馬最近已經唔意外

推到全世界都知

即係假野？偽造文書？

Seriously? Push

炸爆佢

就當你個印係真 唔會冇文件number下化

推到有記者問

偽造文件？

又有核彈？

！

幫手推

有冇律師跟？

痴撚線，又發現連登專業人士

high 變左 hight

....

全部都係自己人，仲有犯法嘅咩？

記者做野,thanks

法庭更新左未

推上報啊

比起禮拜六多左3-5
但MTR果份係邊

記者！
呢邊有頭條

即係點呀 假印

公然偽造文件，然後法庭話冇問題
運法律機關都腐朽埋
三權合作好野呀

屌你核彈

各位唔好跟車太貼

轉貼至一位大律師朋友的post:

//禁制令究竟係乜東東呢？

舉個最慣常嘅例子：假設林鄭偷咗我一億，而我知道嗰一億擺咗喺佢個銀行戶口入邊，我可以向法庭申請一個緊急單方面的禁制令（urgent ex parte injunction）凍結佢個銀行戶口，等佢唔可以隨便攞錢出嚟。成功凍結左佢個戶口之後，我先再慢慢告佢，最後贏咗官司就攞返筆錢。

要「緊急」嘅原因，係因為林鄭隨時都可以將我筆錢調走，所以我一入紙攞禁制令，法庭嗰日就基本上要即刻（based on 我提供嘅證據）判俾唔俾個臨時禁制令我，otherwise 就算我最後贏咗場官司，啲錢可能已經比林鄭調走哂（補充：”urgent application” 指係法院閂左門之後，再去搵當值法官攞嘅緊急申請。）

要「單方面」（即係林鄭/辯方唔知道我攞緊禁制令）嘅原因，係因為如果林鄭已經知道我擺明車馬攞禁制令，佢就一定會喺我入稟法庭之前調走筆錢，搞到最後就算攞到禁制令都冇用。

法律制度係儘量公平嘅，法庭如果只係聽一方面嘅講法/證據就決定判或不判禁制令，是對辯方不公平。所以呢一種「緊急單方面臨時禁制令」最多只會維持一兩天。法庭會在禁制令上列明一個「return day」，讓辯方可以喺 return day 呢一日出庭抗辯，爭取停止維持禁制令。

所以一般情況下，呢一啲「緊急單方面禁制令」一般都唔會有 action number，因為攞得「緊急單方面禁制令」，其實案件都未正式開始（補充：喺呢一個情況，攞禁制令嘅時間係星期五嘅夜晚，所以直到法庭開門都唔會有 action number）。一般情況，直至到原告被告喺 return day 浦哂頭先至會有一個正式嘅 action number 公開俾市民搵到。亦都因為係咁，正常來講你唔會喺法庭嗰個 internet database 入邊摷到「緊急單方面嘅禁制令」嘅判案書。

所以，機管局嗰個禁制令有 action number、有判案書，因為嗰單嘢已經上咗 return day。黨鐵嗰單嘢，尋日先啱啱攞禁制令，未去到 return day，所以暫時唔會有記錄。

我都好唔鍾意黨鐵，但係話佢哋「行使虛假文書」，呢個機會率幾乎係零。首先聲稱攞禁制令嗰間律師樓係 Hogan Lovells，係一間世界有名嘅英國律師樓。機管局嗰張禁制令都係佢哋攞嘅。除非黨鐵連間律師樓都作埋出嚟，otherwise 一間世界有名嘅律師樓去砌一份假嘅禁制令出嚟簡直係天方夜譚。

再者，黨鐵冇可能自己砌完一張虛假嘅禁制令出嚟，而又 expect 冇人會察覺到。每一張禁制令都需要一個高等法院原訟庭嘅法官開出。高等法院原訟庭法官只有28個（未計少量特委、暫委法官），一張咁鬼 High profile 嘅禁制令出咗嚟，唔會冇人知係邊個出。如果黨鐵真係 expect 成個司法機構都唔會有人察覺有一張虛假嘅禁制令流出，咁都真係太荒誕、太低B。雖然共產黨（唔係竹升妹）有時做嘢真係好「俹簁」，但係就算自己醒，都唔好睇得人哋太低。

所以 99.999% 就係司法機構入邊可能採購部有啲少量疏忽，印錯咗嗰章又冇人察覺。之前有巴打話四月嘅時候已經出現咗呢個錯體怪章，我自己未 FC 所以我都唔會跟車太貼，不過照常理推論，真心膠印錯章呢個嘅機會率最大。當然亦都唔會排除有人想陷司法機構於不義。

需要留意嘅係，就算印錯章都係政府公務員體系有少量疏忽，同法官基本上冇乜關係。

呢單野基本上同法官完全冇關係，唔知點解係啲 comment section 入面，又有啲人衝出嚟話要查嗰啲法官乜乜乜。

我都係講嗰句，同路人搞邊度都好，千祈唔好搞法庭。

香港司法制度係香港人最後一條防線，亦都係敵人最想剷除嘅一樣野。

連登巴絲打可能唔知，但係終審法院嘅傳統就係審案一定會有海外非常任法官。而中國大陸就係最想快快脆脆趕走哂呢一班海外法官。

依家香港終審法院非常任法官 roster 非常顯赫，包括何熙怡女男爵（Baroness Hale，英國最高法院院長）、麥嘉琳法官（Beverly Mclachlin，加拿大最高法院前首席法官）、范禮全法官（Robert French，澳洲高等法院前首席法官）。

香港有這麼高質素嘅司法人員，是香港的福氣。呢一啲聲明顯赫嘅法官，願意在這一個亞洲小城擔任法官，其實都係托賴香港行之有效嘅司法傳統。呢一班法官肯飛過嚟香港審案，當然唔係俾面林鄭政府，而係認同香港法官審案嘅高質素，亦都當然係認為我哋前首席法官李國能、現任首席法官馬道立領導有方。

我正式私人執業前有幸和一位已退任嘅非常任法官（唔講邊個啦）有過一席話：佢喺香港審案嘅原因就是因為信任香港的司法制度。

一班已經喺自己嘅國家已經升到最頂嘅法官，根本上係無慾無求。如果香港司法制度出現危機，第一班走嘅，就一定係佢哋。

如果有一天佢哋真係畀人逼走，我都希望係腐敗嘅政權逼走佢哋，而唔係自己人 friendly fire 搞到佢哋對香港司法制度失去信心。

政府永遠都唔會將政治問題政治解決，經常將嗰波拋比法庭，要求政治中立嘅法官去做磨心。

喺好多嘅政治檢控上面，政治中立嘅法官 hands are tied，就算認為那一方的情操高尚，都只能用法律、而不能用自己的道德尺度去審理案件。

所以同路人請注意，運動嘅矛頭必定係指向政府（而不是法庭）：在法律嘅層面上，要求政府對部份執法人員（過分使用武力）、黑社會暴徒作出適當嘅檢控，或要求行政長官在判案之後特赦示威者 - 呢啲都係政府做到而法庭做唔到嘅嘢。//

利申：我係同行, contents verified